有時真係唔知自己頹咩

有冇人都係咁